外幣找換店冇錢學人請人

T字頭
藍紅logo果間
叫人11300返機場
肯定俾班卜街fresh grad做爛哂
fresh grad死全家

加埋哂所有野有無萬四一個月？

加埋得14000去機場

Travel同返shift個allowance多極有譜
反而想個commission點計？
一般每個月可以有幾多？

個人認為唔慌多
俾盡2k

做地勤唔ot都係得萬頭，但大把人仆去做。

返4日放3日

個班人唔出糧貼錢都照返工嘛
返一兩個月又話唔做

東涌撚 咪得囉

唔出奇

咁又係既

樓主講咩fg死全家姐
有料你駛係機場做找換店咩

咁有料咪搵過份 屌鳩人地fg做乜 嫌遠咪去搵間近啲

我又冇話要搵工